成日到最後都係單戀，好唔開心

你老母個屄，𠵱條女超臭串

一 reject 完我就一去冇回頭

希望 700 妳唔好咁對我啦

最近好悶搵咗個 ptgf 玩

257 我今次屌硬妳個屄

狂比人減持 持股少過5% 減左唔洗出通知

你講邊條女先？

LOL以爲你真係無端端發春

咪叫梗春囉

我想要 330 蚊嘅 700，快啲死落去俾我加注屌屄啦

257